大學申請full grant

想問下幾時先有得申請，係咪放左jupas後

開到學先算啦你

DSE雞定點
讀緊U一早過咗Deadline
DSE雞就通常開學一個月內。

Dse雞
到時係咪要向學校申請

即係8月先開始申?

點會開唔到，最多咪係屋企上堂

學資處online申請然後寄文件

九月中先有得搞
上網搞 再去部門交表

入學登記咗先
有咗大學學生證嗰啲就可以上網學資處online登記
未批到嘅時候可以同大學申請defer交學費
批到收到錢再交返
希望幫到你

唔該曬ching

唔該曬